有時候 有些說話不用講得太清楚

有時候想搞清楚我喺你心目中嘅位置
但我知道有啲嘢係唔需要太清楚

講到出口就好肉酸

但我好想知 你當我係咩
但驚知左 只會好失望

唉 想問 不過都大概估到答案

大概因爲早知道答案
就無謂說穿 令大家都難做

女神永遠不會講你只是兵仔一隻

但心裡早知係隻兵仔